高達模型退坑清屋[HG 00系列]

HG 1/144 00系列大部分都已經儲齊，未砌過全新，另有一個GN-001 Gundam Exia Ignition Mode (MG) (Gundam Model Kits) (已砌)
直接tg我了解模型咩狀態

因為要D時間整理，圖就有興趣TG我想睇邊款

巴打有冇season2果隻幾gnhw？

你指強化版主角個幾隻？有人hold左，sorr

tg左你，想睇下有冇其他

會唔會有1/100 over flag

冇，1/100得 mg exia repair同metal build

幫推

你想問邊款先

因為放哂入行李箱😂，執起上黎好麻煩，4子個d大部分有齊，斯洛尼3兄妹，metal build exia repair，武士道兩個型態

S1 4子 Trans am齊哂
S2 4子 trans am已砌

Reborns gundam

仲有mg exia repair已砌

S1 齊

納多尼+天使長

另有X gundam

有人要左

Metal build exia repair 幾錢呀

麻煩請add我tg查詢

Tg左問mb

已覆

圖己補

不妨濛一點...

用垃圾手機影將就下

未砌hg有冇個價錢參考下

都是$100-$150，多買咪平D 歡迎tg問價，trans am價錢多少少因為搵左好耐，本身隻手關節有事知道自己唔會有機會砌，btw另有metal build repair exia 1700-1800

仲貴過街買全新....

其實我一路儲左好多年，唔知依家街價幾多，只是用返個陣買個range炸，巴打請問街價大約幾多

如果巴打有意既tg我出價，價岩就放

未砌 hg 100 一盒左右，有意tg查詢

借post黎賣下野

1/144兩隻，得盒入面既野，已噴油消光打磨，靚成品，$350 for all

有意Tg WaiLeung1020, thanks

就我所知除左transm熾天應該冇一隻過到100
00s1約莫70-80
s2武士道機80-90
再生我自己買75，街價應該都係80-90
Transm版冇留意

如果真是有，歡迎你到其他地方買